1558 東陽光藥

呢隻琴日仲有28
今朝一開得番15？

唔係好明白，有無大大指點下

除淨 1送1
真膠定假膠。。。

我是初哥，即係到時派送會double番股數是嗎？

100億市值 100億股本變100億市值200億股本
咪姐係一樣。。。所有咪跌一半。。。